Q:
Can it fly?
Q:
Is it an animal?
Q:
Can it swim?
A:
seagull
A:
magpie
A:
airplane
Q:
Is it living?
Q:
Does it have wings?
A:
ostrich
A:
dog
Q:
Is it a plant?
A:
tree
Q:
Can I use it to write?
Q:
Is it erasable?
A:
pencil
A:
pen
A:
desk
