Q:
Is it an animal?
Q:
Can it fly?
Q:
is it big?
A:
dragon
A:
bird
Q:
Does it have a tail?
A:
mouse
A:
spider
Q:
Does it have wheels?
Q:
Does it get stuck in traffic?
Q:
can it carry many people?
A:
bus
A:
car
A:
bicycle
Q:
Is it nice?
Q:
is it your relatives?
A:
sister
A:
TA
Q:
Does him/her manage a school?
A:
headmaster
A:
teacher
